墨西哥贏德國會唔會係今屆最大冷門？

販毒國d人連食都無得食，竟然贏到歐洲強國德國
你話墨西哥贏美國都已經好冷門啦！

日本贏哥倫比亞

日本有香川真司咁勁既球員，唔算爆冷啦

冰島和阿根廷
成班兼職踢波嘅人和到美斯嘅阿根廷

阿根廷輸克羅地亞

葡萄牙和西班牙

C朗成舊屎咁都入3球

日本本來就勁過哥狗

導演同鹽工人守死美斯
點解冰島同烏拉圭可以，香港唔得

葡萄牙贏摩洛哥

哥斯達黎加贏巴西

正常,因為有牙朗

尼日尼亞 然 阿根庭先係

阿根廷分組賽出局